我想趁此刻还记得，留下这份心情。

室友十点才从自习室回来，我却玩电脑到现在。有种负罪感，毕竟马上要期中考了。我本来就不比他们基础差，可是…重点不是这个，在他们回来的那刻，我有种厌恶的感觉。我知道，那是我的嫉妒心。好吧，先说次要原因，我的大学室友都是很有主见的人,做每件事情都有前因后果，必定思考了对自己的有利性才会去做。在高中以及大一一年，和童鞋一起，我总是先为别人着想。所以我并不存在讨厌的人，顶多也是嫉妒一下下。但仍然以朋友利益至上。但到了大二，当和我比较要好的那个女生渐渐和另一个爱学习的女生走到一起。我则和另一个，说实话，她虽然很可爱很乐于助人，却偶尔的势利从骨子里慢慢影响了我。我做什么事也开始斤斤计较。起先以此自傲。而后来我发现自从会了就变的不快乐了。那一刻突然发现的是，或许，我该回到当初的自己。每天多为别人着想，多帮助别人，自己也会开心，打心底不去和别人计较利害关系。吃亏就吃亏，吃亏是福嘛。那样或许我会更开心嗒~希望从此，快乐多一些，孤独少一些。~ps,他们俩和好了，于是今天我们三又去大吃了一顿，嘻嘻~~~